今天賤種朗打手文如下 班寫手完全無提好多野

10射先入到1球,仲要執雞入
對手5輪意甲場場比人炒,至今0入球失12球

【意甲】歐聯領紅無阻C朗士哥祖記輕取費辛隆尼

【C朗】意甲開齋到歐聯領紅後再發威葡萄牙球王的8日快樂與哀愁

C朗末段破缺口祖雲2：0費辛隆尼

意甲-C.朗拿度連續2輪破門+策動入球祖記2-0奪六連勝

【C朗】意甲開齋到歐聯領紅後再發威葡萄牙球王的8日快樂與哀愁

意甲-C.朗拿度連續2輪破門+策動入球祖記2-0奪六連勝

呢個標題先最精彩
又洗人腦呃9人

我段都無,收皮啦